元朗最貴“車仔麵” 你問我答

雖然有啲耐，但想同大家分享or澄清當中誤會或你地想知既野，利申，翻咗15日既普通parttime員工，盡答

係咪搵笨

打手
收皮啦

見仁見智，我返工個陣賣緊17蚊100g，單一個烏冬200g，但我離職個陣改15蚊100g

起新ac補鑊

又打手…你咪問下我問題，我都係盡答，師兄一黎就話打手…點挽落去先

唉，清醒吧師兄

挽你老母啊
你老母最好玩

柒撚左仲咁串 收皮把啦

淨係夾兩粒丸佢煮唔煮

都係個句la，翻咗15日，認為我打手既繼續yo我，但有師兄問野我盡搭

佢有話最低消費40，所以兩粒唔會煮

我聽翻佢同記者個對話，我都笑出黎

挽你老母臭閪呀
躝返去讀返小學一年級
學識個玩字點撚樣寫先再上黎你問我答啦
屌你個老母臭閪

你識唔識中文

乜撚野叫yo？乜撚野叫搭？

Yo你老母
搭你老母

到底係麻辣燙定車仔麵？

okok，係答先啱

無野想問 反正好快執

我覺得呢屬於車仔麵，唯一好既佢俾你揀湯底

衰撚左仲咁串？

對話個把聲係店長黎，背後仲有個老闆娘

磅重
一定貴

老闆娘係咪短頭髮個個？點食最抵 次次食都食成7-80蚊

食住你地心態，見到啲客越夾越多，咁就中哂佢伏

係，點食都唔抵…我就唔會去食既，都係個句，一個烏冬200g

以前舊個間叫餸食麵個間執左未？

老闆個態度係想人去食定係唔想人食

未，

佢個態度係…

我上月24號晚幫襯過 食左$128 唔多值
另外果晚有兩三個後生女 一條仔 請問邊個係你

上次食左100蚊一碗
發誓唔會再食

的確，試完唔會有第二次，唔想相認

見過有客人，一個烏冬加個肥牛同少少菜，70幾

呀sir 佢著左我對西瓜喎

乜撚野yo你
返5p啦屌你老母暑期工

唔係咁開心啊？

生意係咪一落千丈

係

到底香港係咪咁多水魚 擺明呃錢都仲有人去食

可能貪新鮮，試完就知伏

前幾日六點幾經過先見到坐滿人

咁就唔知…個人認為得一次

我啲同事都會講yo你 例如今日俾老細yo完黎
但佢哋係80後黎 究竟哩個詞係邊度黎

讀u時都聽好多 mk仔咁講

推到多d人知道呢間劏客食店

片入面個記者夾左咁撚少野 都收成60蚊碗
又真係幾撚好賺wo

呃鳩人地第一次

上次食左個麵58蚊
飲杯嘢14蚊
又唔好食

想睇有無人食到1000$

呢個廣州食過，呢個價真係好貴，
大陸食菜同肉唔同價錢，
我食剩餸食到好飽都係17蚊
計返個消費水平都係應該40蚊食到飽，
但佢60蚊個餐應該都唔飽。。。。

你又誇張咗啲

大陸唔同，香港租金各樣都同大陸有差距，但我覺得啲個差距未去到百幾蚊一碗野…

前幾日去，食撚左我90蚊屌

食咗咩？？

咪又係丸，菜咁囉，最過份係啲海鮮45蚊一兜，仲要得4隻蝦

啲丸，唔明點解仲有人攞蝦…

食呢d大陸野我寧願係大陸食
黎到香港cap水cap得咁誇張

認同，

我尾二果句咪話計返個消費水平囉

啫係淨烏冬就34
難怪比人話揾笨柒

出面打邊爐乜都無限，任飲任食都係百零蚊。個記者夾左少少野都6x加埋野飲當你80好唔好。

多少少就任飲任食，幫襯嘅都係傻鳩

點解仲有咁多人排隊 係咪on9

第一次食唔怪佢地，回頭個啲就真係

啲班人冇得救

屌你老母

挽你老母閪呀⋯⋯⋯

屌你老母重讀小學啦，係「答」呀！用拼音既支拿畜，死返支拿啦！

屌你老母字都唔識多隻
唔怪得要做呢d下欄米線檔，仲衰過譚仔d阿姐

問題係
點解你可以咁廢咁垃圾

根本見到$15/100g就知貴啦 1個麵都廿蚊咁濟
對食物重量無概念又入去食係自己戇鳩
Btw 呢d垃圾狗也不屌